星期一，瞓醒之後 市內又回復平靜 嬲嬲心情消失

星期六日又嬲返

唔係咩叫part time抗爭?
主力番工做港豬 part time抗爭

慣犯喎樓主
bye

我有講錯?

俾你講多兩講
連六日都冇埋抗爭

lm

sad but true

係咪得香港係咁

假如香港公投 要返工or要民主自由（只準選一）

99%寧返工，不要自由

不返工，無寧死

變free lance抗爭

咁勁 講多兩句就收皮 咁我講左5個月 港共仲未收皮

甴種狗